恆大定lingu

本身dip埋心水諗住入恆大，點知佢今日派咗個lingu offer比我，要邊個好
lingu係data science
恆大係新聞

含大

當年同你一樣，到依家仲係好慶幸收到lingu offer

lingu

恆大for sure

想屌女就含大

Lingu

睇科覺得lingu 好啲

ching咩科

有咩考量

Data science好似專啲
出路可以做Data Analyst，從商或做IT 嘢？

新聞出嚟都係做記者，但依家香港係咁嘅情況
不過都係睇你自己興趣
利申對兩科都唔熟

2科都乞食 但lingu at least係八大
同埋係ugc 所以學費平d

無 preference嘅就Lingu

對 journalism有興趣就恒大

想搏更好嘅offer就asso/ retake

bba

一間8大，一間恒大，唔洗諗啦一定lingu, 加上恒大commun論知名度，有排都未到佢。

cgpa？

嶺大連登名人

UGC同私大都要諗

data science都乞食?

一撚定係data science
樓主自學埋ai
無撚得輸

除非你真係好撚鍾意新聞

一黎依科新開 課程架構可能仲需要調整 有師弟今年yr1讀都話唔知讀緊乜

而嶺南係文科大學 無理啦間開科science科 不過聽講d lecturer 好似幾好人？

二黎 Here is Hong Kong

都明既 lingu真係窄小小 但呢科應該唔算乞食掛
Census都有officer & professional grade 出面重有一大堆公司請人